起股票市場上，比較中美兩大陣營啲科技實力

中美科技戰，起唔到領域，邊個優勢大D
(大數據、能源、醫療、遊戲賭博、社交媒體、證券、太空科技、3D printing, 網購、無人機、電動車.............)

快手 美團中国完勝

大數據, AI：PLTR, splunk, c3 ai vs LKCO：美國勝
cashless economy: paypal,sofi, sq vs 700 9988：美國勝
電動車：tesla vs nio 1211 ：美國勝
esports, sports betting: 700, se vs draftkings, sklz.....平手
social media: fb, pinerest, snap vs 700 ：美國勝
streaming: netflix, fubo, curi vs 700 1024 ：美國勝
energy: tesla, stpk, clsk vs 信義光能............：美國勝
證券：ib, sofi vs futu ：未知
太空科技：starlink, hol........ vs ???? ：美國勝
醫療: teladoc 未知

阿里巴巴 vs 亞馬遜
小米vs apple
恒大汽車 vs Tesla
中芯 vs intel

打個和

人臉識別同語音識別中國win。
其他好似冇咩

APPLE 市值都大過小米，流通性大

牛牛明顯贏幾條街

比較成功係百度同騰遜，ark有hold

美國所有技術都係等比中國偷
中國又贏

ib 買股、牛牛用平台

牛牛個app係咪屌打ib

人臉識別同監控技術一定完勝美帝

醫療 美國大勝

你睇武肺疫苗就知
習近平將疫苗定義為抗疫兵法第三部曲 用舉國之力去搞

最後出來疫苗 又慢又差又貴 技術上係落後的滅活疫苗
仲要中國比其他國家早幾個月有病原體 已經係起跑線

股票都係鳩炒，反映到咩科技實力，
唔通美團可以值咁多咩

科技來講平唔係優點

牛牛明顯大幅度領先

其實都係

農夫山泉賣水都賣到幾十億

又唔係ge, 起美股啲話。

美方認為AI方面中國會有威脅

曲到

流通量低，乜柒都炒到

都係。但似乎美國重領先緊.

公道d講 gaming industry 騰訊係屌打

5G: China mobile
US: ???

starlink

收購曬成個遊戲業咁滯